# Chat

Чтобы запустить приложение напишите эту комманду: `docker compose up`

Либо как вариант запустить локально postgres БД (все данные вводить в .env файл).
Затем ввести эти команды:
1. `npm i`
2. `npm run start:dev`